可唔可以傾左721點搞先

我都知大家好嬲好不滿
但721港島遊行究竟點搞？
民陣回覆左未？

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

推

港島大遊行
終點係解放軍大樓或者西環
巴打點睇

推 重要
係時候喇